年輕世代抗爭特色係手無揸雞之力

唔係侮辱你哋,
只係講事實,

呢代年輕人比早幾代人有勇氣, 有原則, 有理想, 不怕死!

但缺點係膠, 天真, 唔敢打人, 柔弱!

好多po啲細路重話覆啅黑警, 唸住用橡筋臭彈打佢哋

所以就發生而家香港嘅機畸型現象,

啲細路任你打任你殺, 但係都要出嚟,

輸民意的 讓他走吧 ó--ó

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要29000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

和你Shop要改變策略 - 完全街坊裝

唔洗講d 咩，直接loop 呢段片，叫人渣江解話

好似d 豬仔咁

出去比人打之前, 唔該去街市買隻生雞練習下先!

雖然你預咗任人打, 但卻助長黑警暴力, 害咗其他人.

駁唔到，繼續俾人打。

不要再說了 但大家起碼係肯反抗既豬仔

曱甴係冇講錯!

不如組織一兩千後生仔女自願者, 比黑警暴打同輪姦, 黑警玩厭就會收手.

以上咁講係涼薄d, 其實而家已經進行緊

這就是一個很好的例子

嘩你越講越刻薄 不如你上前線啦

仲以為你係中老年手足 俾手足見到呢個po真係心灰意冷

鬼咩，而家d 後生太自大，活係自己既世界，唔虛心個人又點會變強呢。出到黎事實環境咪比人打到仆街囉

除咗送頭之外, 仲培養咗黑警任意使用暴力, 跟住畀律政署檢控官告襲警攞業績, 再交畀蘇文隆裁判官不准保釋完成任務.

即係膠囉, 成日想人哋認同佢, "我冇錯, 點解要咁對待我!" 如果人哋知只係當佢沙包咁打,